tsla今晚得3個結果！1800/1900/2000

2500

1400

1900

800/900/1000

似散水

收嗲啦你地

樓主咩事咁悲觀
起碼5000/7000/9000

認真，1400

起碼3000啦吓話

無feel la

好消息出貨

冇 10000 點叫 Tesla ？

收到風一定穿2000

5000

Tesla is over $9000!!

i love elon 3000?

1000

4000

肯1800 橫行到入s&p 已經好滿足

先1500 後2000

起到一開post⋯⋯ 一定第4個結果

P巴放過tsla好唔好

一齊贏嘛

一早講左

燈撚到一個點

仲有個
1500

咪燈

又燈

$2,195

1500

我話1580到完場

連登仔又燈死一隻
出左FS仲低過之前

穿左

見到連登仔出post 就仆街喇

靜啦樓豬

勁呀

會唔會呀

連燈

燈完未

1050

咁樂觀 其實500都唔值

屌你老母 輸撚到

抵

出第四個結果，點？

利申：已走

啱啱訓醒，升到1900未

係咪夢入面

上哂IFC?

又想震倉嚇走人？

今次冇咁容易

死人大鱷魚 放馬過嚟啦

燈撚到呢

唔好再燈啦 重貨緊

搵緊尿片

今晚又插

訓醒無睇，樓主1800定1900止賺左？

1300/1400/1500

Put tsla

18/19/20

新手1434入左一股